懇請推動 永久罷搭紅的

每次出黎撞手足，都係紅的
要佢地以後生意跌7成！

之前有次係紅的 拍係黑警前面 比狗拉左喎
紅的都有好人有壞人

的士都個人
當中有可能自己人
好難過話集團罷

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家！

以上為節錄內容，覺得有道理請睇全文：

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

真心識唔小司機大佬都黃

罷搭左好多年

咪搞笑啦，樓主。用下個腦先出post

見過好多的士司機好好人，亦都見過好多黃ge。
無謂個行業有一兩個有問題就罷呢樣罷嗰樣，咁樣好快會無哂人肯幫手。